想問收到鋼琴成績單之後幾時先收到證書？

如題 求解答

小弟9月尾收到成績單

小推 求解答

小推

再小推

我兩年前考完依家都未返琴行拎

推下先